[有圖]呢隻係咩蟲?

頭先屋企飛咗隻唔知咩蟲,用盡九牛二虎之力生擒咗
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
呢隻叫咩名？

泥蜂